連續三次拍拖都係情人節分手

2017 2019同2021都係情人節分手
每次都好似劇本咁 拍拖好sweet之後慢慢冷淡
之後就分手。。。
已經第三次了 我究竟做錯啲咩？

我專一性格好肯AA 但點解佢哋都唔珍惜我？
我真係好攰喇。。。我去占卜 占卜師明明話我可以有段美好嘅姻緣
可以好幸福咁生活落去有 但結果都係咁
到底發生咩事？我係咪註定一世都要喺希望同絕望之中徘徊咁渡過？

想慳錢姐

希望下個對你更好

哈 情人節分手 開心~

假嘅話 我就要麻煩伯母出嚟一下
真嘅就恭喜你

抵撚死

又一對哈 快撚過我
我都係情年節前分左
Yehahhhhhh

假膠，抵死

算啦屌

年年有今日

我daddy媽咪去咗慶祝。。。

護哥入post都唔睇會員編號嘅

玩占卜 份人都唔方理智性格好？點好呀？

懶撚柒醒 連登一姐我會唔撚識?

覆得快到以為係bot
Post標題有「分手」就即刻comment

對唔字

你依家咩意思先

有仔就收皮啦

請不要消失希望

有冇含？

男人老狗請下人唔得？

點呀

佢想儲50年錢

個哈好畫龍點精

占卜撚真係

點解分手先？

唔係你喺聖誕節飛左佢咩

正 咁我有機會

下次就2023嘅情人節分手

一係你就仆街磁石
一係就你有問題

可唔可耳講多啲

因為你男朋友個老母

有無人試過同男朋友啊媽鬧交。。

其實你哋同居，知唔知同居係比冇同居更加容易分手

佢日日mon住
呢度啲member no.佢熟過你

如果得一兩次既話 咁你都可以話係人地問題

如果有第三次 咁問題一定係你自己身上

問題就出響AA
男人響心儀既異性面前唔會想露怯，大家拎住啲錢找黎找去幾撚肉酸，最多輪流埋單，不過男仔都會想出大份
總之真心當你係寶既點會計得咁盡

我就唔怕俾人話港女既
不嬲付出得越多先越離唔開
如果你懶高潔唔要對方付出
只會令佢覺得你唔重要，一冇左新鮮感就拋棄你都唔痛苦

第一個可能係唔好彩，
第二個都係咁可能真係黑仔，
第三個都係咁就..... 你自己諗諗....

2017 2019 2021
連續？

你唔明咩叫連續三次拍拖？😅

屌你老未431成日改名

你腎㗎無端端話人T T 一個月兩次點成日

應該喺你鐘意呢類人

衰會去占卜咁On9

連續三次拍拖
唔係連續三年呀弱智仔
原來弱智都識上連登

pin this

笑撚到我

唔好pin this